[ViuTV] 星期一至五23:00-23:30 學神出沒注意

【⚠⚠極危險！P牌女神出沒⚠⚠】
各位愛惜生命嘅朋友請注意，學神上路喇！
全新節目《學神出沒注意》即將首播！節目搵嚟唔同經驗、唔同程度嘅「車手」逐一體驗各類車種考試和課程嘅辛酸同考驗！當中包括P牌女神陳嘉倩、辣妹車手Sarika、炒過部過百萬跑車嘅旨呈、第一次學車嘅阿神同埋考過一次但肥佬嘅Leanne......各位想同邊位兜返轉呢？🥶🥶
《 #學神出沒注意》｜4月12日起 星期一至五 晚上11:00

開波

新post lm

有啲期望

睇預告好似有D悶

脂脭

印花plz

Lm

有 kasin >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> ALL

片頭有feel wo

厹神

女人揸車

有你個厹神

屌 有厹神

Sarika

睇旨呈

lm 先
應該聽晚先認真睇

屌你老母厹神

返到屋企先醒起冇yolo,冇世一睇
好失落

又厹

終於有阿神

旨呈

啱啱拎咗p留名

有全尼實冇死

呢套野咁多人既

仲要有旨呈

厹

又要 post FAQ 了

咁大件事冇人講

強尼

留個靚名

好假喎

你真係要畀啲掌聲自己

咁大件事無人講

強未黎
黎左咪強尼

阿強未尼

見到厹神再見到佢

咁似youtube講車果個

有強尼實好睇

同旨呈dating

leanne幾正咁

全尼

一哥

邊個嚟

條女邊個嚟？？

見到厹就想轉台

有邊個唔識全尼

台慶鉅獻

Viu 3大煩膠有2個喺度

做咩

6p

厹神靚仔？

Leanne乜水嚟

呢道平均身家起碼有億幾

全尼型到

三男三女

對波

有靚女冇靚仔

旨呈都有份

Leanne好有心機

共產？

妖有兩大狗公
好彩有強尼

d

有冇條女ig

leane
係乜水

唔講都冇留意佢件衫咁淫

幾時開返套十兄弟畀全尼拍

leanne係咪903jacky之前條女廣告燕？

老母b好野

露腰仔

旨呈一個十億

求ig

有新女睇吓

露左下

好彩Marco唔係度

旨呈畏高

此話怎說?

全尼正

強尼. gif

@我愛老母

條好著到咁搏
嘉倩羽絨

所以除6咪億幾

Leanne 係咩人黎？

厹神算唔算比我搞到臭朵

佢有D似溫碧霞

因為旨呈有10億

真係搵架車比佢地撞

旁白君

厹神比人屌

本身佢個朵都唔係好啦

左上角陣間有靚仔

要搵幾多架垃圾車俾佢地玩

轉去無線囉你

仲有唔聲唔聲飛對波出嚟

右下角

Dllm阻住條路呀

push

咁老定

有啲波路

畀人屌 正

貨車狗屌狗公神

強尼gif

p牌都唔搵阿妹做

Chok巴gif

張gif

個gif

屌個gif

Ran爺個妹

個gif笑死

強尼.Gif

Yahoo節目

飄移

笑到仆街

起碼cctvb冇呢類綜藝

印花出沒注意

真泊車撞車

哇

我有時好鍾意睇 youtube 啲撞車 cam 片

頭先張相對波好撚正

呢d叫偏門呀你識咩

發出交友邀請

幾正，有冇Ig

睇對號入座先知Ran爺好撚mk

Fila

我都係

嘩屌

最鐘意睇女司機on99

好似幾正咁

出現喺幕前嘅幕後

好耐冇見過阿神 做乜比人屌

same 順便提醒自己小心揸

唔著褲出街都有

素人件衫好痴線郁少少就彈出嚟

好痴線

ig又扮文青

同埋平均有一粒睪丸

呢度夾埋有四點收視嘅
又偏門
人哋咁大個台點會睇得起我哋呢啲蟻民呀

呀～～～～～死黑警～～～～～

強尼carry得好辛苦
好無火花呢個combination

爸爸我要渣Gtr

唔爭在貼埋

呢個玩法係外國對波係會fing出黎

其實強尼一個就夠 厹神個啲就不了

67 都好似係到玩過？

托海？

拍呢個節目保險點計

見到嘉倩話唔會撞跟住即炒已經覺得份人好撚閪

強尼加Kasin

好似唔係

=今日疫情

每人一粒睪丸

旨呈以前試過炒車
仲話架車冇咗都唔心痛
心痛咗因為炒車搞到冇得去玩
冇得喺班friend面前show off

強尼加邊個都正

想睇leanne攬安全帶

好似好痴線

對波fing晒出黎

條女好正

好好身材

leanne教下我啦

請人食波餅

cls

leanne又幾癲 幾好笑

Sky哥哥

嘩

上咩都得

佢真ran爺個妹？？

應該Viu拍個陣已甩P

對野

有乜驚 不知幾正

差少少開post問咁大件事冇人講

揸錯你碌棍

leanne ig係咩

唔係今晚趁熱食咩

加埋單春都得

GTR可以咁飄法

唔小心掂到支棍

上咩都得

淫到

19歲 已經食厭晒啲女

條女係咪會爆衫

好撚大波

但節目入面塊面好圓

leeyin_leanne

是但啦都係差唔多

學車無啦啦試飄移做乜

呢度唔係食戟喎

個女係youtuber艾力到有拍過片

我地同j2比架咋

呢條女都算疏爽

個Leanne係乜水

11:00~12:00 強尼時間

直入廣告！

好正 有車睇有女睇
仲有印花儲

全部車廣告

好似好 矮細 可能得五尺一

GTT 黎喇

嘉倩

恒馳：屌早知落廣告

係youtuber艾力到有拍過片

可以開始學食仔仔

我j sarika係咪最冷門

飄移爆衫冇睇過咩

一係GTT嚟，一係GTR拆Fuse
同埋要噴水先飄到，我老母都笑到仆街

陣間leanne POV

唔係 咁撚大波S腰

架波子

好似特登掛個P出黎咁

點會

又唔係j阿神

混血妹先正

一個會在幕前出現的幕後

我哋有請錢嘉樂飄移

我係睇把砒霜留給自己個陣已經覺得佢好正

去廣告前佢講左個句好爆

儲咩印花。。。

U are not alone

Viutv

恒馳仲未執？

錢嘉樂咁熟 比個TV buddy佢咪得囉

多謝又提我哋要stand with Hong Kong

垃圾廣告

嘉倩企響兩件大波妹度好有違和感

又係呢個廣告

係啦係啦 選完輸左你玩晒佢啦

叔一燒慘成condom

冷門係邊以為你j 阿神

聽唔到

揮手

失婚少婦

想食！！！

條女咁博表現

條女姣到

條仔好爽 有Leanna坐隔離

Flirt 條仔

呢條女好撚煩

有冇咁誇張

姣到出晒面

洗唔洗咁驚

有冇女仔坐隔離
坐埋大比又話你知咩

Leanne好仁邪

條女正到

旁白

係！每次播完反而提醒番自己，勿忘初心

又嗌得幾好聽

好似有 啫係冇

扮出位姐

有少少嘈

換生啤嘅印花

條女好煩

條女做多咗…………

leanne堅淫

睇住姐姐

多左了

Leanna姣過Pony

做多咗

想俾佢抆錯波棍

抆錯波棍

係厹神

睇住姐姐呀

Sarika好撚正 我係女都覺得佢好正

Fight for freedom

每次都覺得佢係鼓勵我地唔好放棄

揸波棍

勁撚大波

真 鏡頭前就太over

好想做條安全帶

我平時搭紅 van 就係咁

好正

樣都正好多

件衫好X淫

kasin叫到

花蛆典解唔車你返屋企

wtf...

最期待畫面冇發生

想影強尼坐
唔知有無反應

Leanne 真係over哂
成個fyy咁

我又唔係 mirror

花蛆如狼似虎

厹神食屎啦

有冇人覺得Timmy幾cute

男仔應該會覺得high?

係咪同鍾共玩慣咗

有冇咁撚驚呀
新巴15號落山仲過癮啦

好似好撚慢咁

因為花蛆唔俾佢返屋企

作者已死，我就覺得好鼓舞人心，提醒我哋革命未完

全集係到睇佢地逐個試坐

阿神冇shot

死9公

牙贊有乜代表作

出晒煙

條新女好假…………

個人好飄

陣仔去花蛆屋企？

幾好J

廢過Error遊嗰個車咁多

我想睇佢地揸車畀人屌咋

Sarika 正呀 好似有套劇做心理醫生，嗰時見到就發覺好正

俾盧海鵬鬧(?)

旨呈好樣左咁多

厹神ig dm人再block9人囉未

叫你上車前咪食嘢㗎啦

嘔

點解呢套有旨呈

虧佬去嘔....

睇晒咁多人個反應就覺得條新女好假，有冇咁驚呀

柒到

柒頭呈

扮嘔

剪呢個廣告嘅唔通係藍鬼
幫佢哋捉下鬼先

唔撚係掛

死忍個樣

珍

好核突

唔好嘔wo

咁撚廢

邊有人坐車嘔㗎
粉腸

十億正垃圾

前一晚開完P?

佢嘔 好好笑

整污糟哂人地地方

旨呈套套綜藝都咁on9

真嘔

屌.......

邊有人坐車會嘔㗎

咁假

打完科興

廢，但有億

旨呈:粉腸

咁廢

咩人黎

笑死

粉腸

真係有野出wor

好撚戇鳩

條友好虧

旨呈渣ga

明知嘔都唔預備袋

粉cheung~

阿木

阿樹

似含住落車嘔 嘔得一shot

一早含住啦

個世界冠軍冇用架啦

個世界冠軍無用架喇

強尼皮褸其實會唔會太型..........

阿木坐完車嘔既畫面

條女對波真係好大

有無買保險先

冇牌都得

做乜春 平是應該好爛口

係啦 真嘔點會嘔得一啖仔

邊條

讓畫面說話

做乜春

Leanne好撚mk

條友真係唔識個喎

個節目好悶下

無頭盔咁堅

阿神撞爛左個水馬

呢下擺明搏大頭

有嗰個kaying feel

節目效果

同厹比

條女套衫好戰鬥格

全尼都救唔到

有波睇補番數

好撚趕客 又厹神又旨呈

fyy2.0 好假又嘈

新女 好撚做作

阿..世伯你又搞咩呢你

揸部chopper出現

Mario Kart咁

屌口罩突然冇晒

三個女都正喎

都係睇佢地渣車俾人屌

Leanne 有啲似av 女優妃光莉

勁喎

姐姐露打底

呢啲女係劈場一定好易溝

sarika同阿旦咁似樣

呢套野應該夏天拍 咁啲女可能會著bikini揸車

好假

又係唔

得返藍色

求cap

套野幾好睇

阿旦正好多

利伸 反sarika

Sarika 多咗陣異國風情

女女女姦

串比比鳥？

fila都有贊助？

Leanne 一陣淫味飛出來

阿旦 對奶咁有睇頭

吓吓撞

How much？

我之前真係以為係呀旦

之後咪撞車囉

小心甩尾呀！！！

tifa玩緊咖啡杯

陳嘉倩手車真係......

個個嘉倩係咪即係陳嘉倩？
唔同左樣既

點咁多大陸仔

成個on9仔咁

係

得班囡知點搶fo

仲好 唔駛再儲印花

Sarika最撚正路同平穩

點解唔播頭d歌

嘉倩得主持感無綜藝感

仲有 咪聽佢鳩up

個個spin到vettel咁

岩聽

馬spin

陳嘉倩到底邊忽正鼻又大 牙又唔靚

啱啱先發現個旁白係造星嗰個

leanne邊到出嚟

條女玩開推車？

是 仲有藍色 陣狗又鳩噏

新女好似熊仔頭channel成日賣肉嗰條爛口妹

渣咁慢 你唔好行算啦

唔明點解唔漂白，成日做幕前

第一圈turn3就收咗皮啦

學揸巴士

skip左

冇咗一半口罩 講漏咗

果個正好多 MK妹

美居中心？

咩叫揸啲咁慢嘅野

想睇

繁忙時間過紅隧

仆街行路好似都快過佢

強尼好正

嘉倩好難頂

木曜咩

阿索的故事 #wail#Pig

位都未識睇

Her nose is too big.jpg

呢套靠佢

學貨van 呀嘛 12121212

屌強尼唔出場既

學自私咁頹

好驚

今日仲差三個印花？？？

去一圈觀塘跟101巴士去到堅尼地城先

行石澳

下集又好似幾過癮

一嚟就打大佬

係咪Mazepin？今季冇睇唔知咩料

佢個牌點考返嚟

下集開始好睇

條女墊勁厚pad

leanne搏到

揸9號巴士嗰啲好勁

差啲撞巴士

秋名山level

好癲

好頂唔順嘉倩揸到pat屎咁仲要一副可憐樣

唔好害撚死人

我無渣咁耐都好過佢

學車揀邊間好

考完牌唔敢揸出街

陣仔飛開個頭

第一眼覺得淫味好重

狗公使唔使咁撚串
又串巴士慢 又話唔慣坐人車

係mazespin

睇錯秋山祥子

石澳啲巴士佬真心勁

幾成功令到好多人想學車

預告好睇

果條路d巴士司機好勁

可能轉出康寧道就撞咗

有冇人cap低kasin show quali 果下

好多PAD

想睇阿神俾貨車司機屌柒

大嶼山巴士佬先係真正嘅山路之神

唔使飛啦 齋坐車都知好牙煙

想睇厹神俾貨車佬攞撚死

2世祖第一場就dnf

厹唔係啊神咩 旨程都有份

第一集介紹算係咁聽日應該唔錯

住港島無搭過6 9 14 15巴士唔好話自己港島人全部痴線路段

廢牌

viutv啲預告唔係好信得過

真心一問阿神有咩衰野比人叫厹

入赤柱扒艇我鍾意坐 6 多啲
又快又有山景睇

你識啲野 好易呃觀眾

真心認同啲唔合理嘅彎位，佢地都輕鬆搞掂

價錢BB

差啲比架巴士批甩鏡

屌我喺沙駕見過佢哋拍野，今集紅色衫嗰個女仔（唔係嘉倩)

邊個停車場難泊
黃埔花園

幾多錢？

唔想睇個姣婆
係咪通常女仔鍾意sarika 男仔就鐘意Leanne

以前大潭水塘條壩仲係同時雙程行車仲癲

推唔爆一個post

FP
Qualify
正賽
全部完美收皮

個個女 窄身巨胸衫

覺得leanne幾好阿
麻甩咁好過陳嘉倩又唔好笑又無效果

如果三條女都靜全尼應該都carry唔到

冇人講
冇人知

今晚係咪暫時得7隻生啤？

全部坐過
利申：細個住南區
當年坐中巴熱狗六號去赤柱，最怕坐左邊
啲樹枝樹葉隊入嚟

單論今集表現,旨呈OK 無咩野WO
期待佢渣巴士

點揸走
行前行後再轉波咁扭？

我鐘意sarika多啲

佢似拍前一晚劈完酒

Leanne ig followers即刻多咗成1k

成班咸濕仔

有酒今晚吹 無post?

八千轉 兩咪車

二百蚊個春袋皮，二百蚊一個春袋

露波

碰碰車，前後狂撞

我係女但鐘意leanne多啲

強尼 旨呈 sarika OK,唔鍾意另外三個L字頭果個好假好作狀

Leanne 好撚淫

收視得4點

第一集就咁悶 係咪Viutv 特色

而家無左雙程 好耐無去

佢姣個19歲仔仔勁作狀

大奶奶呢

依家兩邊整左交通燈 淨係放一邊行

單程了
每次排大隊咁入

Sarika好撚正呀！！

者係都係大陸新移民

高海寧

果然

記得之前坐貨車過 個個都要收埋塊側鏡

想問頭先出咗幾多個印花

貼身運動bar 都浪唔起
要填幾多先做到節目效果

大陸雞真係好低賤

屌 原來係假波

幾時有得重溫
好耐冇睇電視 見得意想睇

最尾張相嗰2塊胸墊想點

Ran爺中文名單字，唔一定等於係大陸人喎...
中文 wiki 話佢香港出世，而粵語 wiki 就話大陸。要有其他證據喎

我記得對不起佢自己有講過大陸落黎，你自己去重溫

係？可能當年我 miss 咗嗰集

1定2邊集我唔記得啦，你去fc下，比你講兩句我都驚我記錯

啱啊，所以我唔係因為新移民而標籤佢，係因為佢做假而標籤新移民

所以j sarika 啦

第1輯

啱啱重溫咗《對》第10集
佢話佢唔係土生土長香港人，但佢想進一步講就俾全尼同禮賢同學打斷咗
跟住 Ran爺只係講多句「我有身份證咖」
雖然有機會係強國落嚟，但無明講喎

我完全唔知上面講咩做假 已經唔想理

Leanne件衫

石澳架新巴俾嘉倩嚇到停咗係度

可唔可以講下佢衰咩？

Thanks 巴打
按Talent 黎計都完全唔明點解viu 仲會搵佢

啱呀
厹又柒
講野又19999
搵全尼做好過啦

水撥同打燈

陣仔點解仲唔出來維權

厹神仆街都唔關我事

應該平時揸開日本車啫 行緊唔好錯就得

唔關你事關邊個事

原來唔關事，我認錯先

睇波先

危險動作

今集又要墊幾多塊pad

影住對波都有

尋晚冇認真睇
其實好唔好睇？

都幾好睇其實

極危險

有D悶

對奶

今日先開始真揸車

Sarika 自動波 10年

kasin

戴咗罩似靚女主持可宜

第一集姐

今集先開始

好過yolo 1-4集

痴出面做乜

我有冇睇錯
阿神唔係姓曾既咩
岩岩打姓曹既

夾手

樂悠居

幾個女仔都玩得幾放

車齡18年佢幾歲

荃灣橫窩仔街

啲垃圾冇人會理啦

屯公

又要睇大陸仔

Kasin BB

秒

嘉倩個波
解開粒鈕就正

荃灣去屯門好似唔難 利申冇牌

根本冇波

水潑

歐洲車同日本車相反，撥錯好出奇？

學車嗰陣揸日本車,而家你畀部歐洲車佢揸,搞錯唔出奇喎

真

指揮燈水撥錯好正常姐
架架唔同

18+18 = 36 (?)

歐洲車水撥打燈左右調轉啫，好少事

btw 竟然係造星旁白君嚟

唔洗理佢

P牌仲了佢傾計

我揸開歐洲車,你畀部日本車我揸,再熟車都會搞錯一兩吓啦

popo 都要幫眼 #wail#Pig

真係熟女

隔離有popo車

有狗

隔離有交警

慢到訓著

架volvo 係咪抽獎禮物

成日畀人呠

外綫撚

嘉倩力牆

d響咹聲係配落去？

渣咁慢

MC3469
你出名啦

狗呀屌你

全部車都驚左

其實係咪應該搵個有駕駛經驗嘅人揸一㳄畀佢睇,之後先再畀佢揸車好啲

單車都快過佢

慢撚到呢

屯公有啲危其實

好大壓力

快少少
中線L

但你開緊38

屌你仲行中綫

38
佢個牌點考返嚟

咁慢行慢線啦

真係好慢

38

p牌行得highway？

咁你加油啦 真係要

砵鳩佢啦

點解香港人渣車唔打燈

堅比人bu

拓海彎

高速公路應該有啲難度

flag

條安全帶幫唔到kasin𠝹波

佢有車牌係冇乜揸過姐

高速……

好撚恐怖......

P牌唔係唔行得快線？

女人渣車

新牌慣性側向左邊

啲貓貓

左返少少 右返少少

寫稿好似幾正

睇都覺得恐怖

睇見就炆

可以

架車咁慢冇事啦

嘩 偏哂左

38行70會唔會比人屌老母

邊個話唔可以過50

你岩 成日炒車
一定有力場

太慢，睇鏡頭都feel到

個p牌姣番黎架?

同日同路線揸車啲c gay好撚慘既

好撚好笑

成日踩線cls

屌你呢個咩呀sir 黎 教人行中線

佢個牌點樣考

咁撚慢梗係望啦

係咁責界

屌啲車避佢避撚到

但係行高速需要更多經驗

慢到咁

慢過巴士真係搞唔掂

慢過巴士

一定屌緊：又係女司機

肯定係
"屌P牌女人..."

快過單車

點解會落番青山公路既

呢個alex冇乜料到

我屌 慢過巴士

跟巴士行慢線好過

笑到癲

原來就係佢塞住曬要屌佢一鑊下火先

拓海灣多數係出九龍出事

但係冇人會理
就算交通狗都未必理你

太早扭

要快鏡咁睇先係正常速度

慢線係咪喺右邊？？
利申 冇牌完全唔識揸車

佢連置中hold軚都未得

最左

屌 佢個牌點考

好熟面口
其他節目有

L位咁易泊

唔遮其他車車牌嘅

CLS 成個雪糕筒轆扁咗

個雪糕筒好慘

最左

右邊快線黎

個牌點考架

屌佢老味架車咁撚新都冇後波鏡嘅咩

L位都泊成咁

左軚，右上左落嘅地方就係

泊到天黑

泊車好撚廢

路面都勉強接受

雪糕筒RIP

點會淨係望住個mon泊
仲要係新牌

吐露港還好 屯公彎急同埋多起伏難揸啲

唔好比佢出馬路啦

alex好炆

Alex 師父冇料黎

佢個牌著短裙考番黎架

畀我坐佢隔離我會變地獄師傅

今晚悶到癲

仲要隔離左右都無車

我學車都係s位
完全冇concept l位點泊

根本係要keep住靠左
d人唔撚識用中線以為冇問題

'佢地要你入到去渣嘛'

終於發覺自動泊車雷達係幾咁偉大發明

教佢扭死軚做乜

CLS

佢個牌肯定係鴨駕考返黎

剩係靠個後波cam, 死硬

alex好hea 泊到就算

碌過果下 我噴笑咗出嚟

佢咪淨係望住個mon
兩邊鏡同中鏡都唔望

學院只會教一種泊位
S or l

天都黑撚埋

入房考返嚟

要唔要試吓德興街停車場

準備撞

停車場：
唔好搞我啦

灣仔合和中心

mega box?

雪糕筒好慘

女司機+P 超級炸彈

要撞欄了

CLS 做咩比佢一個人揸呀

合和？

P 牌可以行屯公中線???

嘩....好易hi花車

合和

Jm9

女人揸車 痴撚線

撞左

唔撚睇路

痴撚線

……
屌 仲要炒埋

掛住講 笑撚死

海底奇兵

個牌淘返嚟

笑左，條柱mola

渣車就渣車啦講咩野

笑撚死

痴撚線掛住望個阿sir

掛住望Alex撞到條柱

撞L左

屌那星 條柱 rap

正確應該係迫力手掣空波鬆迫力再p波

架車咁就無

咁點算呀

P牌唔行得快線咋喎

是咪on9

唔緊要，你俾錢得㗎啦

女人揸車就係CLS

佢根本直線都揸唔掂仲學人講笑...

睇唔到

我屌笑死

viutv賠錢luuuu

撞柱

屌你老母咩唔緊要

欄杆rip

好彩係volov
有sponsor?

架車

咁就幾千銀

CLS 好撚顛

部xc40好慘

架車係佢定Viutv？

fyi佢考牌嗰日係咁著

呢啲駕駛態度收返個牌啦屌

要賠幾多

爛埋

架車爛晒個頭

可以點啫
錢債肉償囉

果然女人撞車, 剩係識鳩叫

掛住望左鏡

架車係車廠借㗎？？

淨係睇停車場都知

俾錢囉 點算

好危險...條女一踩油就變三文治

女人真係唔可以揸車

要賠幾錢

alex仲敢企架車前面

好彩唔係人

瘋狂粉絲？

世界冠軍

我就唔敢係車前面啦 alex好勇

嘩，今次大出血

Cls真係撞？？？

P牌妹咁撞 唔洗重考咩？？！

仲夠膽企前面整

女人揸車 世界級

架車係邊個嫁

cls 個車頭

CLS
賠幾錢

女人揸車
撞完出咗事完全 唔關自己事
串串貢

sponsor唔洗賠咩
仲要賠埋條柱

咁唔怪得合格啦

佢個牌點考番黎

洗唔洗賠錢

幫volvo賣廣告
夠硬淨

viutv個乞衣冇錢賠啦

Cls

導演：屌你老味要賠錢

真係完美演繹女人揸車撞咗嘅反應

人冇事先做到世界冠軍

車好慘

癡線

止唔止

嘉倩開唔到追悼會

導演要賠錢

咁撚大條路炒落條柱到

怪唔之得pass

架車要整幾錢碌柱又點賠

劇組要賠

掛住搞笑搞到撞左

咁都撞咁鬼闊

揸車唔睇路

梗係要啦

佢咁樣使唔使扣分

牙Sir：Pass啦（隻眼係咁昅實佢對腳）

架車都唔平

P牌 咁樣撞 唔洗重考咩

定 可以私了

扣show錢啦屌

謎底已經解開

佢揸果陣好似無望過左邊咁

架車係咪都係導演

碌柱者
唔貴得去邊，如果撞爆閘把，閘箱咁就仆街

叫佢收皮 都唔知個牌點考番黎

駕院心諗咁倒我米

係咪專登搵架硬淨既volvo俾佢撞

好痛

完全都唔Focus

幾千銀都唔得啦
賠完停車場 仲要賠埋架車維修費

秒get 唔怪得考到

導演喊出來

條女個牌點考返黎

炒車
女司機

你搭車算啦

viutv無買保險架

佢再係咁係要幫佢開追悼會

好想知佢個牌點考到

渣車唔叻就唔好邊行邊吹水啦

咁撚大條路都撞到

係冇望右邊

係咪應該去信俾相關部門停佢牌，佢真係唔識揸架

根本都冇望前面

冇牌完全唔識揸車 表示 睇唔明CHING UP咩

有呀
5周年都係送Volvo

唔pass都難

我都想知幾多

架rover咁撞洗唔洗五皮

上車個下 已經一直在玩命

即刻有駕院廣告

懶醒唔望前
勁柒

收返佢個牌啦

係咪有sponsored, 無理由搵架新車咁

volvo好似有auto brake，呢部無option？

根本掛住講, 無留心揸

tifa，等我做你嘅老司機啦

唔知有冇揸錯棍

以為自己係星？

Marketing黎
好在唔係揸Tesla,有排賠

好彩開富豪呀！夠實淨

佢咁慢都笠鳩哂仲斷埋喎

架車應該sponsor黎

珍 條友馬路炸嚟

咁撞法大概要畀幾多錢整？

爭在無賴條友搞到佢分心

掛住望alex

佢份人好閪喎
女神？

屌你 呢條囡個牌 呃返黎架？

冇條柱一定撞牆

明知P牌就行番慢線啦.

又係個駕院垃圾廣告